「突發」反了！反了！中國移動記者招待會派「激光筆」

仲要有盒裝，唔危險邊駛盒

佢office入面每塊玻璃門都貼晒8.10全民撐警日

****用中X移動的朋友注意****

想洗底？

報警啦